就算走唔走 都唔可以放過想走啲藍絲

我哋走唔走唔緊要

但係都唔可以放過啲食住依條水上嘅藍絲或者黑驚

記錄低佢地嘅言論

話比英國台灣美國嘅移民局知

佢地係幾咁反人權反民主

一定會成為間諜

藍絲好難攪，不過條 MAGNITSKY ACT 可以對付係英國既黑警

所有黑警和其家人同 所有藍絲都無得走

Exact7ly 極度懷疑佢地係國家間諜

強制申報職業

3萬狗list要由大家提供
藍絲就交比英國自行篩選

推

英國要避免共產黨派藍屍滲透
將來影響英國大選
所以一定要話俾英國政府知